綜合各派對DQ事件既表態

泛民: 保議席，保飯碗，拎返6 席先
眾志: 有得上訴，等埋終審先
民族黨: (未表態)

歡迎指正錯漏